知唔知點解高斯尼花名係植物人?

因為條撚樣係溫室小花, 垃圾